# Kurs 0

## ein Test Kurs um das Zusammenspiel zwischen GIT und Segger IDE zu testen

Dieser Kurs ist erst einmal um die Funktionalität der IDE und der geplanten Strukturen überhaupt möglich ist

Hier wir nichts programmiert

* [Zurück zum Hauptmenü](https://gitlab.com/iotssl/STM32Basics/tree/master)

1. [Aufgabe 0](https://gitlab.com/iotssl/STM32Basics/tree/master/Kurs_0/Aufgabe_000) (Ein leeres Projekt)

